%Empieza configuracion
\setstretch{1.0}
\titleformat{\chapter}{\Huge\bfseries}{\thechapter}{0 pt}{\rule{340 pt}{3 pt}\\}
\titlespacing{\chapter}{100 pt}{-25 pt}{40 pt}[10 pt]	
\pagestyle{fancy}
\fancyhead[RO,RE]{\thepage}
\fancyfoot[CO,CE]{}
%Termina configuracion

\chapter*{Vitae}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Vitae}
\setstretch{1.5} %Regresa el interlineado a 1.5

\normalsize
\noindent
Ra'ul Crespo Saucedo naci'o en Cochabamba, Bolivia el 4 de abril de 1969. Realiz'o sus estudios b'asicos en el Colegio San Agust'in de Cochabamba e hizo sus estudios profesionales en el Instituto Tecnol'ogico y de Estudios Superiores de Monterrey, Campus Monterrey, donde obtuvo el t'itulo de Ingeniero en Electr'onica y Comunicaciones con menci'on honor'ifica en diciembre de 1991. Fue asistente en docencia en el Departamento de El'ectrica del ITESM Campus Monterrey, donde concluy'o sus estudios de Maestr'ia en Ingenier'ia Electr'onica en mayo de 1994. Realiz'o estudios de postgrado en la 'ecole Nationale Sup'erieure de T'el'ecommunications de Bretagne, Francia donde obtuvo el t'itulo de Doctor con especialidad en Ciencias de la Ingenier'ia con menci'on Muy Honorable en febrero del 2004. Trabaj'o directamente con el grupo franc'es que descubri'o los turbo-c'odigos, una t'ecnica FEC que caus'o una revoluci'on tecnol'ogica a nivel mundial. Desde junio de 1994 ha sido profesor de planta en el Departamento de El'ectrica y Electr'onica del ITESM Campus Ciudad de M'exico. De enero de 1998 a enero del 2001 fue Director del programa de Ingenier'ia Electr'onica y Comunicaciones. Posee un diplomado en Telecomunicaciones por el ITESM Campus Ciudad de M'exico, as'i como un diplomado en Habilidades Directivas por el mismo Instituto. Es miembro de The Institute of Electrical and Electronics Engineers y actualmente trabaja en el 'area de Telecomunicaciones como investigador en el ITESM Campus Ciudad de M'exico.